講真要溝到女主播級數，使唔使話要咩條件？

普通男仔有無可能得？
中等樣中等身家

女主播高線d 定23線明星姐高級d

羅咩滿

重以為講緊陳嘉倩級數

讀稿機扮主播

之前咪有個總督察娶主播

好似得8-9萬一個月

不過唔知係咪有家底

總督察老豆係牧師

好多 CCTVB 女主播都嫁得好好

認真，女主播咁耐黎講，都係得幾個真係正 最正個個早排仲辭左職

唔正個d，你咪當佢係東張西望d主持咁上下level......或者識後者既人仲多

唔紅都仲可以

識個同事表姐以前CCTVB做過天氣女郎

之前有個先嫁左俾cctvb攝影師

粱凱寧25歲就俾人收購左

你25歲有冇車有冇樓?

溝女黎計兩個字 靚仔

北韓女主播？

有fd 靚仔樣 4皮月入 女友係 前有線新聞小花

我27歲月入13.7k

溝住大陸雞網絡女主播頂住先喇

大陸雞網絡女主播分分鐘月入10幾萬

D有錢佬鍾意女仔靚女，條女出名，學歷高又純品（職業印象），
CCTVB滲透率高過其他2台，大台女主播搶手㗎啦！
女主播見到有錢佬追，唔快D拍拖咩？
就算大學本身拍緊拖，都撇低以前條仔。
CCTVB出名女主播通常都係同有錢佬結婚，剩低1-2個就係cam man。
無身家嘅，溝下無咁出名個D算啦！

總督察應該唔止呢個數喎

我估十五至廿萬左右

自己Google下啦

我就唔知你既普通男仔/中等樣/中等身家定義係乜

我自己覺得要五官端正，180身高左右
月入五萬以上重有職升既穩定職業先好去溝

有D女主播配偶冇180cm+5萬人工以上。
方健儀老公結婚時2萬幾人工。
都係睇條女係唔係眼角高嘅啫。
83台個班係唔係覺得自己出鏡率高，自己有幾分姿色，有傳媒報道，覺得自己可以要求高D，唔高唔月入高都唔要？